何君堯當選立會資訊科技及廣播事務委員會主席 稱香港電台及新聞處可加強兼容性

無人提起？

提完有咩用？
韭菜會放低包袱去阻止佢？

成個垃圾會比土共玩哂架啦

前民主派唔係議會抗爭咩
我仲等緊佢地㗎

土共 委任派

做主席係咪唔可以提案同投票？

等睇佢做下任律政司司長

真係cls

笑話一則

每次開會而家基本上都係大巴大巴車落佢地度

CLS

前民主派心諗：我夠大巴大巴車落投我嘅小黃豬到

現在留係立會嘅議員都係為出糧配合保皇黨通過埋啲法例先完

What a curse!